生活像一場遊戲..

讓我知丘地告飛

Party all day all may 怕死

Ok ok what you 幹死

=.=

今晚我同你玩到喘氣

y係me=.×

I just wanna have some fun un un un

不了